點解美國班空頭唔沽空香港私樓

香港私樓明顯OVERPRICE得好緊要

You can‘t sell house you don’t own

instead of stock

沽空REIT

因為樓價冇可能跌都唔會有貨還番出黎

.............

剛，性需求

沽空銀行就得，等銀行要call loan。跟住係咁call loan 係咁平賣填數。短時間都可以chok 下樓價

乜都有得沽咩on9

有撚錢沽咩 一間龍床都五球，嚇死都未蝕死

我借層樓比索羅斯沽空？？？

因為無得借貨沽空囉

同銀行deal short MBS

因為港樓跌5％會更多人入市

銀行股值跌到1蚊都唔會call loan架銀行財務上又冇問題

其實係你冇本事借層樓返黎short
唔好首富on9，你又on9埋一份

2021 最好笑既笑話

銀行借層樓比空頭
大約等於broker借股票比空頭沽

你就on9

要好長時間去等買家接貨
搞大平賣其他資產分分鐘有連鎖下跌

咁你講下short股票本身有咩問題
有咩咁bullshit先啦

我唔知short股票有咩問題
但你話我爹哋on9就絕對有問題

Ok，我都同意佢係叻嘅人
但係有時講嘢真係on9
例如佢個仔個名

我個名又點樣呀？

呢期連登好多財經專家

就算有得沽佢都唔敢沽香港既樓

香港人得一樣野可以SH 就係樓

咁快就唔記得索羅斯沽空亞洲貨幣

個個單位都係獨一無二架喎，你借貨沽空左層樓之後你咪又要從個買家手中買返同一個單位先得。

股票就每股都係一樣既，樓就唔係，唔通你借左我層九龍塘樓之後還返層半山樓咩

剛性需求

因為香港樓市係 sh diamond hands

你讀出嚟

唔明點解出段bad new就可以做底人地股價

沽空樓？on99
做到先好講啦 發夢

會股joy

有冇得借屋沽貨？

股跌樓只跌（好似係）

會唔會係屋企瞓瞓下覺有人敲門話睇樓

樓唔係同質貨品
你買我層深水埗既唐樓
我叫你還果陣你就要還返同一個地址既同一個單位比我
到時一個人就可short squeeze 死一間跨國大銀行

廢淡沽空咗超過十年啦，又話sars再嚟一次實買樓，宜家仲金過sars，有幾多人買咗

沽空地產股，不過已經長期跑輸大市反映咗

係索羅斯借幢樓俾你去沽空

多謝 此post已完

香港人會狂掃貨+sh，無得玩

其實理論上係得

每個單位本身都唔係對等價值 點樣沽？

沽係收錢喎

香港撚有樓嘅reit咩

有冇OVERPRICE就唔清楚
但係跌少少啲港豬就會搶屎咁搶
你覺得有冇OVERPRICE到？

諗真答 因為樓liquidity 太低。而且唔係homogeneous product，每間屋價錢唔同所以涉及巨大行政費同曬時間。

樓主你就係一個人板
想買樓想到要人哋幫你沽爆啲樓